[
    {
        "randomId": 335
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndara mpinga bugacya",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Agahinda ku mutima",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Agahinda ku mutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ntoye umuhoro ntema icyo ntaribuce",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igitutsi kirekire cyamanutse i Muramba",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igihugu cyose Iya bitatu",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Umushoferi w'indege",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Amazi y'inyama",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramugirimbwa afite inda",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    }
]